{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044556",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67045&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "종로 HOTEL 월하여관"
    },
    "text": "月下旅館は、お客様が快適な時間を過ごせるよう、最高のサービスを提供するために努力しています。 当ホテルは「月光のあたる下(月下)」という意味を込めてお客様をお迎えしております。 宿の紹介とともに当ホテルの目標と様々な施設をご紹介します。 滞在中に幸せで健康で楽しさを感じられるよう、スタッフ全員が最善を尽くします。 ゲストルーム内部にはNetflixを無料で視聴できるサービスが提供され、最新のSK magic氷浄水器、ヘアアイロン、携帯電話充電器などをフロアバーで無料で利用できます。 また、ランダリールームで洗濯機と乾燥機を無料でご利用いただけます。 ゲストルームは、全客室が最高級ホテルのマットレス、55インチTV、静音冷蔵庫を備えており、Wi-Fiを無料でご利用いただけます。 ロビーデスクには温風器を用意しており、快適な環境で対面することができます。 当ホテルは連泊を可能にしており、ご入金でご予約いただくと10%の割引を受けることができます。 駐車施設は提供されておらず、有料駐車場をご利用ください。 デラックスツイン客室の基準人数は2人で、追加人数がいる場合は現場で決済してください。 全客室は禁煙ルームに設定されており、喫煙は階の駐車場で可能です。 フロントの営業時間は午前8時から午後10時30分までで、それ以外の時間帯は無人です。 連泊予約は可能で、ヨギオッテを通じた予約の際に追加料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "ホテルの名前は「月下旅館」です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの目標は何ですか？",
            "answer": "当ホテルの目標は、お客様が快適な時間を過ごせるよう、最高のサービスを提供することです。"
        },
        {
            "question": "ゲストルーム内で利用できる無料のサービスはありますか？",
            "answer": "ゲストルーム内ではNetflixが無料で視聴できるサービスを提供しており、また最新のSK magic氷浄水器、ヘアアイロン、携帯電話充電器などもフロアバーで無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "滞在中に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "滞在中にはランダリールームで洗濯機と乾燥機を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ゲストルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ゲストルームには最高級ホテルのマットレス、55インチTV、静音冷蔵庫が備えられており、Wi-Fiも無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "フロントの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントの営業時間は午前8時から午後10時30分までとなっております。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当ホテルには駐車施設は提供されておりません。有料駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "全客室は禁煙ルームですが、喫煙は階の駐車場で可能です。"
        },
        {
            "question": "連泊予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、連泊予約は可能です。ご入金でご予約いただくと10%の割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "デラックスツイン客室の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "デラックスツイン客室の基準人数は2人です。追加人数がいる場合は現場で決済していただくことになります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 447,
        "QA": 445
    }
}